十二月都黎緊啦我仲可以著短袖

我正式宣佈今年嘅冬天冇料到
垃撚圾

真 琴日着t shitt落街都出汗

今日成27度

嬲撚到我仆街
前排個個都話今年會凍
咩十月已經轉涼
今年一定凍到仆街
屌你老母去到依家仲係廿幾度
我夜晚訓教仲要開風扇
垃撚圾呀！！！！

連啲中學雞都仲著緊夏季
Cls
傻撚咗

暖化撚又贏

真
以後唔使買長袖衫

咪扮大隻啦而家天氣最少都著衛衣啦

你行出街望一轉先啦

上星期有凍咗一日嘅 之後都係熱